千祈唔好亂咁掛旗！

自推10連

推（1/10）

推（2/10）

推（3/10）

推（4/10）

推（5/10）

推（6/10）

推（7/10）

推（8/10）

相信冇人會on9到掛國民黨旗

推（9/10）

推（10/10）

支旗Print出黎d色唔多掂

掛台灣旗好,順應潮流

幫手推上去，畀多啲人見到啊！

推啊！！！！！！